致前度的一封信

前度
你block曬我所有野又唔肯見我所以我係到寫尼封信同一次過講曬我想同你講既曬。

同你一齊曾經有喜有憂，有笑有淚。憂同淚都佔得幾多。如果我地冇一齊我應該唔會流咁多眼淚。但如果比我再揀，我都一定會同你一齊，因為我地既幸福蓋過曬所有既唔開心。

你前日問我點解咁遲先lur你，係因為我用尼一個月既時間去反省同諗野，差唔多每一晚都喊，每一個夢都有你。

我都算係有d女權主義，一直以來都唔想好似d港女咁在意一個人既條件，所以我會好努力，希望第時唔洗以對方條件去擇偶，我淨係想因爲我中意而中意。但我地一齊左之後我要求你好多野，漸漸違背左初衷，更令你有好多既壓力。我真係知錯啦，我中意既係你個人，其他野都唔重要啦。

論性格我都幾強勢非必要我都唔會低頭，又唔肯認有幾愛你有幾掛住你。前日搵你唔係因為想扑野，我只係再忍唔到對你既思念，我攬住你就夠架啦。當我問你一齊番好唔好個下你拒絕左，我個下好嬲，我都認左低威但你都唔受。之後我地就攤左係張床到，我因為倔強所以冇再lur你，但我依架真係好後悔，如果lur多你幾下你可能會答應，我更後悔拒絕左你話最後一日，拒絕左你陪我行，如果個日我冇咁倔強，依架一切都會唔同曬。我好後悔。所有既mean說話只不過係掩飾我對你既思念。

雖然我真係好唔中意你某幾個女性朋友，但我發現我都可以忍，如果你肯同我一齊翻。

因為你我買左好多長裙，介左短褲短裙。
因為你我對每個男仔都保持距離，同你講個d其實只不過想你著緊下我。我拒絕曬所以異性啦
因為你我知道咩係愛，咩係包容。我學識左啦，但好似遲左。
因為你我叫工人姐姐教我煮餸，我好想煮餐好既比你食，如果你肯同翻我一齊，我洗一世碗都肯<3

你話你對我既挽回已經好反感，但我唔會信，我知你仲愛我，即使有個高富帥，我都唔會要，因為我個心已經比左你。我諗我尼世都忘記唔到你，你係我第一個男人，我個心永遠都會有你既位置。即使你依架不再愛我，我都依然會等待，只要你一句，我會即刻出現。

以前我會覺得分手去lur人既人好on9，但依架我咩都做曬。仲學你個ex去你屋企樓下搵你，
但我都覺得值，你比一切都重要。只可惜你見左你個ex，但都唔肯見我。

我所做既一切都太遲啦，但遲到好過冇到，想趁你仲有少少留戀既時候lur。我仲有好多野想講，但好似太長。

前度！尼一世流流長，我仲有大把時間追翻你，哈哈，永遠都愛你<3

尼你老母咩

無用架

<3

保持正面
相信吸引力法則
依個變左我生活既動力了

收嗲啦 一係你就手寫比佢 一係你就email佢
係到嘈住曬

變左傻9

我feel到佢仲愛我
所以我唔會放棄

野你老母
尼你老母
既你老母
下刪一百字

抵分手
尼你老母

睇到個尼字就負皮冇睇

屌你老母樓主
我仲以為係成篇都粗口果封信咁霸氣
點撚知

唉……
後悔都沒有用了

還有 用身體挽留一個不愛你的人
慘過做雞

我相信佢仲愛我

你再呃自己你就快做人sp

當你係雞咪會搵返你食回頭草囉

只要見到佢我咩都得
Sp我都真係唔介意

xd